有冇人會考FRM?

諗住報11月
大家會一次考2份定1份?